
                      Si no estás enojado como el infierno, tan enojado que no lo vas a tomar más, entonces deberías estarlo. The Divergent Series: Allegiant es otra de esas cínicas tomas de efectivo de Hollywood que toma el tercer libro de la trilogía juvenil más vendida (ver Twilight y The Hunger Games) y extiende el último libro en dos películas para que el público sea engañado para que pague dos veces. peinado acolchado. Los lectores de Diligent Divergent probablemente saben que el tercer libro de Veronica Roth no fue lo suficientemente bueno para una película. Así que los guionistas en realidad inventan cosas propias. Si solo sus cosas tuvieran una chispa de vida, podría ser perdonable, pero Allegiant avanza pesadamente como una franquicia en sus últimas piernas. ¿Quién recuerda dónde la dejamos la última vez en Insurgente? Mi punto exactamente - nadie
        
            